[耶教徒必入] 如何回應教會「政教分離/政治中立」

部份教會成日話唔講政治、政治中立
既然係咁，信徒都好應該合作，唔講政治，就唱聖詩
最近有弟兄姊妹作左呢首新既詩歌，歡迎各位愛主既朋友一齊喺教會度唱
講明先，唔講政治架，唱詩歌架炸

《願榮光歸天國》
曲：thomas dgx yhl
詞：主所愛的門徒

何以 這天父 沒開口
何以 在困惑 沒（有）出手
何解 眼淚流 又獻出所有
卻未能抵擋詛咒

何以 這天地 沒誡命
何以 犯了罪 卻可得逞
耶穌 血在流 為要施拯救
那淚流終可得勝

在約瑟被賣傍徨午夜
牢獄裡 卻聽見主傳召覺醒
盼聖靈 能常伴引領 能全力見證
勇氣 智慧 聖潔 公義

耶和華說 愛公義 像深海
同行憐憫 恨惡行 沒有更改
完成耶穌的寶訓 踏上主足印
我願榮光歸天國

總結：唔好成日話唔講政治，信徒將信仰政治化；政治本質就是眾人之事，耶穌基督叫門徒喺世上作鹽作光做見證，我地就有義務去關心眾人所關心之事，運用神比我地既聖經同智慧去判斷對錯。「是，就說是，不是，就說不是；再多說，就是出於那惡者」。阿們。

推推

推